派解放軍落香港同係香港解集中營，其實對中共有咩後果

如題

冇左個地方集資同洗錢